真。聲優御三家 小倉唯 悠木碧 茅原實里

三支上等紅酒

悠木碧正呀

我同悠木碧做愛

喪心病狂

茅原實里真係好聽
其他兩個...

屌你老母 反小倉唯？

yes
仲有呢首

出去隻抽

冇人識你呀人起朵你起朵

悠木都好聽啊
如果佢記得食藥既話

邊個最低音

agger

除左茅原實里，另外兩個都唔掂

以事論事 茅原實里約戰唱得好撚差
不過境界op同涼京消失ed都ok

認真，茅原同悠木d歌唔錯，小倉就麻麻

茅原明顯高幾班

小倉唯世界第一，出黎

茅原唱某幾首歌堅好聽（eg. ZONE//ALONE,paradise lost)但係其他歌就